研究心理） 點睇穿係咪講大話

講大話特徵？
我有朋友真係口才好好 佢講大話可以講到似層層
因為佢好鍾意講笑 所以有時唔知佢講野真定假

另外 有無人巴絲睇開咩心理學書 推介

聽個個夠蠢就得

因為位朋友經常分享自己事
但有時佢作嘅野 佢又吹得合理 因為都係佢能力範圍

此人必奸
你自己小心